有無人睇開泰國BL劇(38) 輕鏡禿瘟 星期五齊追live

奶巾墮扁Nee！
好榮幸 開到第38個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界
@sarawat老婆團
@慢慢走
@RL3936
@美人魚我合唱
仲有更多巴絲....

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

火辣直播中
1) 2Gether the series

泰國時間9：30pm youtube有英文字幕直播
Main CP
Bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)
khaotungg (Khaotung as Fong)
jj__chayakorn (JJ as Ohm)
pluempong (Pluem as Phuak)

2) Why R U

twitter同fb有專供international fans嘅link 有eng sub

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)…

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)
…

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典
1) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)
官方英文字幕

第十三集（電影版）:
可以上Vimeo買，盛惠港幣70蚊 支持正版~ （注意 只有英字）

仲有其他 free sources, 可以上youtube/ 各大影視平台揾，但低清

2) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)

3) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)
(season 2演員)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)
chen_rcj (Joong as Ming)
naninenai (Nai as Kit)
ddome_w (Dome as Beam)
pavelphoom (Pavel as Forth)

4) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (new as Kao
plapoddph (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

5) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

6)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

7) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)
…

Sotus: the series 一年生 (season 2)

…
oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)
…

8) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
Supporting:
ww.nawat (White as Two)
mmikesiri (Mike as Bone, also Man in 2gether)
…

9) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)
…

2020 Upcoming
12) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)
…

1) Oxygen the series

petchpigz (Petch as Gui)
supanut (supanut as Solo)

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
楓林網 死咗
Gimy TV 都死埋

iii）舊post：
post 1- 30
post 30

post 31

post 32

post 33

post 34

post 35

post 36

post 37

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

泰文入門

感謝泰文巴打 @罩杯裏的豐波 嘅分享

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

ThaiPod101

超強系列

巴絲自家製作品

連登港字組號外

Sarawatlism:

Cusis老豆:
前排學剪片劣剪左一段無聊可以睇下

p’美人魚

仲有 set MewGulf㗎

Singto bb嚟喇

S cola~

就做

開波~~~

開波！！！

留名先！

留名

如果有人作個綑綁小新剃眉play嘅H就

idoLO!!! ben idol die

召喚S巴

細佬快啲抬走小新

個廣告突然到呢

Merci!!!

Bright仔代言

有bright仔新廣告

好撚靚仔

應該係啦

幫佢抹吓塊面啦，衰仔 Wat

Wat好溫柔想要咁嘅男朋友

好care tine仔塊面污糟咗

可能俾你估中 可能見到跌咗落斜路去執sin咗落去

我唔想睇大鼻啊

Type Man 老是常出現 好撚煩

完啦大鼻，好無呀

大鼻玩鳩佢

張wallpaper

屌個lock screen

大*

應付黑警嘅wallpaper

屌笑死

試膽大會 出pool神game

green好cute

Pdim都有得露肉

Sarawat 個樣

紋身係JM9

Green對腳好白滑

心機Wat

又出千

小新又9

屌 小新

又大鼻，大家上水未

又type man屌

又係擦存在感 jm9

洗唔洗咁多大鼻

小新又鳩？

心心手指

完未呀！？

今集屌導演屌多幾錢重

唔撚想睇大鼻呀

點解今集咁多type

咁大家覺得大鼻定Anson Lo 靚仔啲

糖又冇，大鼻又多，小新又多

一係一次過出晒啦
費時重睇果時要skip黎skip去
好煩

導演想fast forward呢pair

AL啦 土炮

完未呀

完未呀 冇時間睇sarawatine

屌條呔係邊到黎㗎！！！？

咁都有廣告

大鼻或成最終贏家

幾時完

Carabao green APPLE

+1

整車都有得玩一幕

大鼻個格同樣都唔掂

得喇 快快脆脆一齊啦

細佬今集冇得出場？

上集甜完之後今集冇曬糖

頂最衰都係小新

做到part two都完

咁就完part 2喇屌你！！！！！大鼻同man浪費air time

Exact7ly

呢節我睇咗d咩

屌啦星
我淨係想睇床上雙人活動
比更多茄哩菲出黎把撚呀?

咁我寧願睇mantype
小新好篤眼篤鼻

why not sarawattine only

sarawattine>>dim green>>>>>>>>man type>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>小新

Total 12定13集？

13

仲未有 pt 3

得13集都咁玩
唔出season2等收刀片

We need more Sarawatine!!!!!

仲清水過uwma

呢件事好L gmm

其實喺小新面前濕吻咪收鳩佢皮

大鼻換完車軑好走啦
唔好再出黎

洲洲是對的

全撚部同我走呀

小新走啦

小新(Mil)真係好撚煩

走呀
我唔想搞大佢呀

清水劇

仲有舊女友未出仲有得虐

自己有cp都要搞人哋個cp

溝撚咗dean個妹先世界級
小新咁想見tine咪溝細佬囉

盲猜結局有咩睇
攬/錫/拖手仔/床上運動

點解一嚟就跟咗佢行

縮手呀

小新抽水

Green消失咗

Tine比小新條眉嚇親咁

P’ Dim

P dim神助攻 笑𠹌左

P Dim

鬥出千

Ocamp d鬼故tour

好搞笑

p dim好正幫到出曬面

5555555555555555

屌

loop完未

Green想笑死我

燒咗

green

一時反應唔到原來係green

人地個壇都燒埋

cute

Green扮樹精

點解唔攬埋一齊瞓

Gdnight kiss 呢！！！！

tine係咪去搵手繩

半夜一齊訓啦

咪係，訓咁開做乜

識玩 壇都燒埋

蠶蛹BB WIN

點解唔搵廁所先

竟然係咁迷信唔係搵手繩

迷路

痴撚線咁驚仲自己一個去
係我就搵埋wat仔先啦

tine 依賴sarawat 嗰陣真係好cute

無電

點解要夜麻麻搵嘢

個樹林好光

所以而家變到咁蠢

真係好撚蠢

成個西瓜咁

熱戀中嘅人係咁啦

好似汗漬咁

拗柴

今次tine應該知道冇咗老公唔得啦

又冇咗一part

屌你老母咪呀

屌唔好啦

首歌其實係比Tine架嘛？

新歌下PART!

依集真係有少少唔知睇咗啲乜咁

又到part4

哭𠹌左
第四part仲有大鼻

從此
冇人再見過TINE............

今集進度好慢

乖乖地留喺老公身邊咪咩事都冇lo

Win仔真係好可愛

屌 係呀 拖慢晒
上集真係個個鏡頭都精彩

呢一集好似冇睇過嘢咁
冇劇情進展 又冇甜 得啲旁枝阻住晒

唔撚知睇緊乜啊

今part
Sarawat 跑有幾個鏡頭
小新跑有幾個鏡頭
晒時間

比導演屋企地址我

唔小心推左

個thumbnail終於有糖

Part 4個thumbnail

Sarawat 跑咪算
小新跑JM9

快得濟要抖下
但係我地唔想睇垃圾

咁光睇星

頂住先

GMMTV Co., Ltd. 50 GMM Grammy Place, Sukhumvit 21 Road (Asoke), Klongtoeynua, Wattana, Bangkok 10110, Thailand

又準備Directed by xxxxxxxxx

成集EP11無咗都無問題

呢集真係無語

唉屌今集係咁多集入面最差果集

我屌我以為係濕咗

心諗我睇左啲咩

負皮導演

終於搵到

老公搵到

攬佢起身

攬都唔攬個！！深情攬吻呢！！

車震！

上車車震好不好啊！！！！

我都想

快啲整個車震補償啦

俾個五我！

集氣車震

架車駛唔駛咁殘

Great minds think alike

有咩問題係扑野解決唔到！？上啦唔洗講咁多

新歌！！！！！

睇片解決到

終於有糖

短褲仔

新歌！

首歌scrubb嘅都唔係新歌

好窄

又幾好聽Wo衰仔

感動到要朗閪

係囉，我仲以為係專屬於佢既

連bgm都轉咗

kisssssss啦

怕羞仔

啪啪啪

omg

咀啦！！！！！扑啦！

連返第一集

好cute呀wat

Shy wat

Wat興奮到好似個低b仔咁

語無倫次好cute

好正 第一集！

omg 夠哂甜了

好 cute
我收貨喇呢集

Wat仔

係咪終於翻去小說劇情

FuckTine

part4係成個11集最好睇個part

Fucktine

bgm 又一lovesick回憶

fucktine

笑死

kiss未

落完雨就見到星

啜佢 啜佢 啜佢 ！

幾時有得睇

會唔會太光

依家唔咀等幾時

咀呀！！！！！咀啦！！！！

我求下你地咀下啦

Diuuuu

完咗？？？？

又完

完？？？？？WTF

成集得最後幾分鐘收貨

下集又有屎

摸頭唔係問題
但摸另一個頭得唔得

點解小新仲要出場

小新仲未撚肯收手 你老味

小新又走出嚟搞局

尾二一集都仲咁多小新

好正呀 又多首泰文歌要down 有冇人知後尾睇星嗰首叫咩

屌點解又搞個初戀出嚟

唔撚想睇小新

下集又虐虐完要打返個茄輪先收貨

唔除衫上床都唔收貨啊

呢個先係原著劇情
一早skip個camp仲好啦

準備下集再食屎

跟住完左

Pam係咩角色呀屌

Chatroom暴動要season2

攝衫B

No kiss

洲洲好快手

原創真係唔掂

Apple music打2gether，會有scrubb既2gether playlist已經聽咗成個禮拜

睇完呢集反應

已經期待港字組

Spotify有

Green笑死

我地tine仔咁嘅樣，導演編劇green仔咁嘅樣

依個version有英文歌詞

應該得part4 ok
前3 part skip咗都得
點解唔拍多D watfucktine戲份呢

agree

好鍾意聽泰文歌 個feel似香港舊年代啲歌

all 收藏

狗頭鍘伺候

歌好聽 劇好睇

好嬲啊
食咁多舊屎
前面飲咁多杯酒都唔摸下
少少甜品位就收貨?!
嘴都冇啊
上車又唔車震
嘴唔係基本咩!?

shit 啱啱先返到屋企 又跟唔到討論

sticker 潛力圖

CAP得咁好

今集miss咗live唔可惜
頭3 part唔睇完全唔會有影響

Green同我即刻去嚇鳩導演

圖都唔洗改就有meme/stickers

完全係首歌救咗成集
歌詞好撚sweet

對對❌
WatTine⭕️
大鼻冇得扑

GREEN著到咁又無用武之地
嚇到TINE攬撚住WAT都好丫
著到咁又冇做任何野!

咁慘

冇人想知

好撚慘

嗱 New仔 今鋪撐你

Season 2 呀屌
不過要原作者寫劇本

上面是咪有人冇追live?
得喇 淨係睇呢part夠

new

真 屌你老母竟然搭膊頭就算

agger
前面都仲咀
dllm神仙表白之後同我搭膊頭

嘩屌

另外兩對gmm王牌cp我都得

究竟gmm 係咪唔諗住sub前日嘅OffGun

如果係 Singto bb
我會強列要求GMM為佢兩個直頭開套劇

爛尾係泰劇 style

會食吓置入零食，飲吓apple honey

大家唔係 ff 緊如果咋咩？

diu 今集咩事 part 2 3 完全連唔到個故

我都唔奢求KristSingto再拍 bl 劇
可唔可以繼續畀啲綜藝佢哋同框

擺 deleted scene 係明智嘅決定
畀人差啲強上完出去係攬住另一個赤祼嘅學長？
但結局又唔係同呢個學長一齊？

中間可能會去刷牙
呢期有個牙膏同漱口水嘅金主
Gmm啲仔係撚咁直播刷牙

好似係同咗Dew?
入埋屋，同埋隊長望住Blue同Dew踢波話同Blue只係phi nong
我飛晒佢哋同貓嗰對

好做唔做就係呢啲

宣傳果陣都係DewBlue一齊
Why R U 係咪有原作小說? 定劇就係原創?

有小說

大家對眼都自帶顯微鏡

無呀！掂一吓都無呀！

都有摸下頭...

好耐之前睇過荷爾蒙同一年生
好鐘意Krist
但好耐冇睇
見到呢個post又想入坑⋯⋯

Ching 你句noted with thanks形容得好貼切 tine個反應實在太平淡 明明應該好心動

[img]
頭

手仔

[/img]

[HEHE]那些2gether的日子

發現咗呢篇

睇返一年生真係神作
集集都冇悶場，前期似hku hall o，後期就sell sweet，krist個角色反差大到
主角心理描寫細節又做得好好
唔講咁多，而家就開netflix睇

有得買返呀嘛

前3part冇love scenes我都可以當係因為有其他人所以冇做 之後得翻2條友仲要係感動位居然得笑同摸頭！？ 一齊之後仲衰過未一齊

有冇人覺得wat d 戲好屎
永遠都chok 樣
如果唔係靚仔搭救真係睇唔落去
反而win 做戲好自然
完全唔似第一次拍戲

講起刷牙！我就好撚嬲呀呀呀呀呀呀！

啱啱先睇完 屌咁都唔kiss 完全唔覺拍緊拖
除咗最後啲flashback之外其他都係垃圾
動議要將今集除名

戲院拖手仔

Sarawat 向GMM大手買入手繩

我睇死班柒頭一定係想出碟定唔知點俾錢先睇到啲behind the scene

不枉我仲食完黃店9衝返屋企睇
點知比d咁既野我
因乜解究個陣時Tine乜都冇表示Wat都敢咀 又裸體咁訓咁
一齊左之後反而搭下膊頭錫下面仔咁就算
我想睇佢兩個埋牙阿頂 tine仔係張床叫痛我都收貨

簽ed

寶寶我訓左4個鍾姐
多左一個post

係呀 但使唔使好似韓劇女主角咁 又冇電又蕩失路又整親腳 仲要落雨
然後搞咁多嘢重逢一刻都唔覺得肉緊嘅攬吓都冇

可以後抱P'Champ都唔攬得實啲
但最後點解會同Dew一齊Champ真係好sad

兄弟情劇都冇佢哋今集咁企得咁開

你地係咪唔洗訓

我仲未睇
岩岩睇緊頭條新聞
未睇完就頂唔住
然後我一打開IG見到全世界祝大鼻HBD

因為越諗越嬲
之前睇完係興奮到瞓唔著 依家係嬲到瞓唔著

其實佢冇chok樣 人哋真係點都咁靚仔..
不過今集我都覺得佢好cool咁 係咪角色性格係咁 但上集又豐富啲喎 喺tine背後啲樣又好甜喎
所以我都唔明
開頭睇呢套劇覺得佢好戲的

發生咩事

咁快都要成個鍾後
講啦 我唔介意劇透

其實都唔係好高要求啫唔kiss都攬吓多啲body contact
雖然tine嘅人設係被動 但都完啦 啲contact仲少過一齊之前

*今

我覺得啲戲還好啦 要妒忌既時候有嬲
Sweet嗰陣都有甜笑 今集講同tine第一次見都好興奮
雖然係好基本 佢個角色設定都係cool為主既
我反而覺得tine成look木咁唔知做乜
定係劇本真係咁

係嗰啲韓劇or少女漫啲弱智女主
At least都係個男人有冇咁廢

大家嬲到推咗一個post
要搵嘢讚就係最尾嗰兩首歌都好好聽
大家下下火

+1 我都覺得嗰個位導演可以處理得好啲
Tine喺知道來龍去脈之前show到自己好在意好不安，所以wat解畫嗰陣應該係呢集嘅高潮，可惜佢哋最尾口講鍾意對方，一路係咁自己笑但落車睇星仲表現得生疏過上一集令到臨尾有啲反高潮至少wat搭完膊頭下一步好自然應該挨個頭埋去啦

我覺得wat坦白完之後Tine如果唔識反應/內心戲交集係正常，可以利用睇星嗰陣影多啲Tine點樣慢慢梳理返wat喺巴士講嘅嘢去到理解到wat一直以嚟嘅用心良苦，例如就喺臨完前嗰幾秒影一影Tine由望天轉為望Wat然後會心微笑，會令成個Part 4表達嘅情感細膩同自然好多，同埋可以將個climax帶到落尾

真 好耐冇試過覆咁多嘢

想做打手推呢個channel ，好多無英字嘅訪問佢都有翻同埋出得好快，超佛心

千字文激辯

頭嗰幾集佢好多小表情㗎
[我哋可摸耳當呢集冇發生過

完全同意冇補充

有聲

follow定先

見到大家都打勁多嘢但我竟然有心機睇 平時冇乜

非常好 冇補充

正 仲有空耳

吹爆佢啲眼神同小表情角色性格限制咗 唔似tine可以咁豐富生動 但佢做到果種感覺架睇對眼都知諗咩

我係wat我會鳩撲埋Tine嗰度，好似場波Tine暈低嗰幕

見到佢慢慢行過去問痛唔痛真係WTF咗

同推!!!好難得見到有繁中翻譯又出得咁密嘅近期睇完gmm意猶未盡 就日日mon住佢個channel等睇Brightwin互動

我當冇睇過呢集啦哎
完全冇想再返睇既感覺
見下集預告 tine仔好似攬住wat
希望在明天啦哎
又要等一個禮拜你老尾

佢應該就係問Pam係咪佢初戀

我想睇TAYNEW多過BRIGHTWIN

應該由DIMGREEN佢地兩個派糖

睇完
冇咩特別 係清水左D
不過如果佢地係一齊係因為WAT係後面搞左咁多野
我覺得好容易散
btw成集最值得睇既係一開始拎支野噴TINE
個度好有性幻想

佢哋公開咗之後就開始派糖
都幾自然幾搞笑

好想睇wat呷醋 然後tine仔係咁氹佢
可惜冇咁多時間
因為仲有另外兩對

Sarawat已硬

原來Netflix 有？冇係Netflix 睇開泰野，完全冇推薦我睇

邊度有source有講？
最尾殺青佢地唔係已經好fd啦咩點解啲chemistry好似冇哂咁

咁即係證明係劇本導演錯

結論
番去睇UWMA好過

傻啦 有咁正既scene仲唔即刻剪落去要留到下集？
擺明就冇拍

哇 字幕組表示 又爆po

Hahahahaha

呢個都係我推UWMA嘅原因
佢都唔係好咸濕, 重甜, 輕鬆
話有虐位,我都唔係好覺, 最緊要唔好虐我 (一堆排隊比人燒春袋嘅配角

唔講劇情
起碼有甜位有肉

OFF真係好糟糕
連細路女都唔放過

泳池餵食 課室初吻 無得輸
2gether除咗raikan topeni同ay saraleo之外 記唔到有咩特別位

貼定另一個post 38

條手繩好可憐
一年生條手繩貫穿兩季都咁sweet
2gether得一集 仲要對劇情幫助唔大

Deleted scene

官方line tv link 得英字

就快又爆po
完咗呢個po，大家不如去埋另一個（38）po繼續激烈討論，嗰個再爆之後先再開新嘅

唔開39？

推
我都有fo呢個channel
見到有channel唔係殘體好開心

我見尋日開多咗嗰post就諗住不如傾埋
如果各位P想另外開39都得

話說柴雞蛋有戲1/5上
百裡挑一

啱啱追晒Thran Type
太正啦
佢兩個火花勁大
到底有無另一套可以同呢套比？

TharnType真人MewGulf可以同TharnType比
能打倒自己的只有自己

睇DBK第一幕
已經比TAYNEW萌到
佢地兩個真係好睇到不得了

睇怕都係唔會比eng sub
Gmm好多綜藝都唔一定比eng sub
所以我忍唔住好衰仔咁去左B站睇中字 勁快已經有